究竟咩表演先可以籌得最多善款？

播緊仁濟個籌款show
如果朱主席同Bosco合唱K歌之王
再叫啲總理上台忍笑 笑一下捐十萬蚊
得唔得

巴打你咁幽默上去表演棟篤笑實得

當場食屎

叫翻肥蛆上黎踩雞蛋

司儀:特別鳴謝由冥通銀行捐岀嘅善款

款項用途：為廢老舉辦地府open day 及各項迎新活動

你個人表演嘅話我會慷慨地捐出十蚊大元

當眾問女觀眾係咪處 唔係就一個一萬

一定係呢個

任盪Yumiko

或者搞毒撚賣處 搵班有錢飢渴中女董事競投處男
一嚟慈善機構有收益
二嚟毒撚食咗有錢女喺電視前可以威俾啲叔伯兄弟睇 大大提升自信 成功幫助到佢脫毒
三嚟啲總理西痕得到處男慰藉 滿足到佢地從老公身上得唔到嘅征服感
係一箭三鵰嘅絕世好Q!

當然係唱歌

當晚汪氏喺節目到打響頭炮穿上貼身粉紅裙獻唱<華麗轉身>添

七旬明荃真係風韻猶存正撚到呢

畀大家欣賞蛆之動人歌聲啦~~~[/b][/red][/size=6]

0:58 沿岸處 夕↑↑照↑↑間↑↑↑↑↑↑↑↑ 景緻↑↑↑↑

1:10 阿姐非常陶醉

1:23 "席間↑↑↑↑↑↑" (" "特別唱腔;靚聲位)

1:29 有天↑↑ 終↑↑會

1:47 韻味形妖↝ 不散~~~

1:49 弦↓↓樂奏起逆轉這~~~~~"eh↝" 時間↑↓↑↓↑↓

經典chok 咪姿勢再現!!!!

1:58 經↑↑↑↑過那些↑↑↑年~~~

2:01 跟你重"回罅"天↑↑↑↑in~~.....熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

2:19 歌裡留傳最"hold↑↑"的畫

2:21 (太快啦班廢青中學生).. 轉身的↑↑↑↑以↑↑↑↑後↑↑↑↑

3:20 相↑↑ 愛↑↓↑↓ 那懼失散⇝⇝⇝⇝

3:29 回首↑↑ 一眼↑↑↑↑↑↑~~~~

3:39 又chok 咪!!

3:44 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~...那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~

3:54 "無用" 多↑↑ 說話~~

4:15 (升key) 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~ 熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

攤大手收結式!!

重溫阿蛆以前嘅經典收結式

睇完我即捐幾億精

空中飛人甩褲